岩岩想出街,條街唔知做乜得19度

岩岩想出街,條街唔知做乜得20度
算la,我照出,真係頂唔順
跟住著左件羽絨
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我怕凍a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係頂唔住凍ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
開手機打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+條頸巾比我繼續行街
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

渣渣渣

1999

點做人父母..

宜家連登咁多人中文U

衝出黎威啲

渣渣渣渣gagaga

任著架喎

新會然